Ik beefde van top tot teen; Ik voelde een voorgevoel van wie het was en wenste een van de boeren op te wekken woonde in een huisje niet ver van de mijne; maar ik werd overvallen door de sensatie van hulpeloosheid, zo vaak gevoeld in angstaanjagende dromen, als je tevergeefs tracht te vliegen van een dreigend gevaar, en werd naar de plek geroeid.
Toen hoorde ik het geluid van voetstappen langs de gang; de deur opende en de ellendeling die ik vreesde verscheen.
Hij doet de deur dicht, hij kwam naar me toe en zei met gesmoorde stem, "Je hebt het werk dat je begon vernietigd; wat is het dat jij van plan?
Durf jij je belofte te breken?
Ik heb zwoegen en ellende doorstaan; Ik heb Zwitserland met je verlaten; Ik sloop langs de oevers van de Rijn, tussen zijn wilgeneilanden en over de toppen van zijn heuvels.
Ik heb er veel gewoond maanden in de heidevelden van Engeland en tussen de woestijnen van Schotland.
Ik wel!
verdragen onberekenbare vermoeidheid en kou en honger; Durf jij mijn te vernietigen hoopt dat?” “Begone!
Ik breek mijn belofte; nooit zal ik er nog een maken zoals jijzelf, gelijk in misvorming en slechtheid. "
"Slaaf, ik heb eerder met je gemotiveerd, maar je hebt jezelf bewezen mijn minzaamheid onwaardig.
